iq題 咩零食可以無限食？

玩2p,多汁又高汁

李斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為零食可以無限食啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

秒

時時食

未岩

lm等答案

嘉頓夾心餅
因為時時食

威化餅
因為infinity war (way)

任食㗎喎

其實......一蚊Joe都有做過李斯

粟米湯

香口膠

嘉頓什餅

正確答案：蟲仔糖+奶咀糖 (混合版)
1.因為隻糖有bug
2.因為奶咀糖就好似1除0咁，而1除零食就=無限食了

所以包糖入面要有呢兩款撈埋先得(如果有)，缺一不可。
咁是但無緊樣都可以無限食了
謝謝大家，祝平安夜愉快